tsfs過左申請7日之後交證明文件有冇影響？

上星期準備好啲文件 諗住聽日上學資處交入佢個箱
但岩先睇番佢個網話要遞交網上申請後7天內文證明文件 我過左7日後先上去交會唔會有影響？

上星期準備好啲文件 諗住聽日上學資處交入佢個箱
但岩先睇番佢個網話要遞交網上申請後7天內交證明文件 我過左7日後先上去交會唔會有影響？

自膠

有冇試過既巴絲知

應該冇 之前試過遲左2個月先申請
打去問 佢叫我上網照一般程序申請返就得

但巴打上網submit左 之後有冇七日內比哂文件佢

我有7日內send 但你遲左send應該冇問題
你驚嘅話可以打去問下

咁岩凌晨見到佢個網寫七日內就上黎問下 聽日都會打去問下
唔該哂巴打 早啲訓啦

無，但若果你連網上申請表都無交既話就危險

我上年試過，佢話唔緊要，只不過係D GRANT出遲D咁解。

最多咪當你漏文件要你補交，但筆錢就可能下個fianl week先收到咁囉

過咗7日之後要寄過去

上個星期交左裝上網個份 尋晚睇番先知要原來七日內比證明文件

咁我今日晏就直接上去佢地度交啦 唔該哂巴打